有冇人可以幫下大埔班細路 俾班黑警圍左好耐

圖來自大埔group但第一次出post唔知出唔出到圖

班細路喺圖中地點交收物資 無啦啦俾黑警圍
而家人唔喺大埔幫唔到佢地 有冇成年人經過幫下拖

地點為大埔中心元氣對出

推

幫推

幫推 大埔人幫下手

做咩事？

咩事？

有班中學生自發收集物資
唔知有人報寸定點 班黑警到場要求查身分證同搜身
圍左好耐都唔放人

發生咩事
（正在回大埔途中）

Push

好心人快D去幫手

專恰年輕人

犯左咩法？
依家唔比小額買賣？

多謝大家回覆 根據消息已經散左
不過仲有兩三個黑警留守
希望班細路唔好因為咁而驚左
黑警連細路交收物資都唔放過 食屎啦

push

咁班蝗日日落黎一車車奶粉運走又唔圍？黑警剩係識蝦細路 垃撚圾

連送物資都打壓？ 唔講以為係毒品
Check完無可疑物品 就好放人走啦 黑警

咁有支共公安做法，先打斷任何連絡

嘩 乜咁大單野要4個差佬係到 平時做野又唔見咁多人

on99著白衫

而家連水d黑警都覺得係可疑物品啦

班死黑警連細佬都搞

明顯係 tg 比狗入侵

pish

推！

推推推推推推

個女仔好慘呀

中學生 運下私人財物 查咩春野

水貨客唔見佢咁積極？

果個list的tg根本係伏黎
18區列埋d細區出黎 根本係各區管轄範圍
仲見佢地洗版咁洗咗成日

個女仔邊個嚟

年青人 多謝你地肯為香港企出黎

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實☭TVB☭記者

推推推推

搵人幫下佢地

大家唔好再推啦

金鐘站多咗12隻帽子

無計 要小心 任何嘢都要經自己大腦

逆向思維，可以報警上水有人交收物資

就咁睇我以為要黑布蒙頭

多謝大家幫手push
怕大家冇追post 喺度講多次現場已經散左了
不過俾多d人知黑警連細路都唔放過都係好事黎既

個女仔好慘 唔好再推啦

上水粉嶺火車站大撚把人交收啦， 使唔使拉埋佢地?

Pish

其實有鬼有伏都預左 講明公海

一定有狗 唔洗問
就咁放條link出黎 個個都入得

黑警正仆街

想問而家佢哋仲喺唔喺度如果喺度可以過去幫下手至少等佢哋冇咁驚

大埔人留名

我都笑撚左 你係咪唔識字 啲相唔係佢影 係佢係fb見到
同埋佢唔係大埔先po上黎問有冇人可以幫手

散左啦

睇得出政府今次真係好撚驚

政治打壓

唔識字唔緊要
放到d字又大又紅咁話俾人聽自己文盲就唔係咁好啦

嘩係喎
呢個真係有得諗

細路都哈

求律師去了解情況

當事人上一上嚟報平安

欺善怕惡

有冇人係隔近咁唔好彩跌咗銀包乜乜乜之類需要警賊幫手？

警賊 笑死人

幫推 屌你老母香港警察

垃圾黑警

有鄉音改唔到sor

啊屌你 碼第三張又唔碼第二張

唉、好心就搵多個年紀大少少既人帶住行動啦！睇見都心痛

死黑警

諗起逆權大狀入面既讀書會

有樣嘢你地要向蝗國大媽學嘢啦，事無大小都要揾警賊！！
特別係見到d小朋友需要幫忙嘅時候，不過重點係自己身上無item跌先得

警賊夠膽唔幫，記得好似抄人車牌咁，全部抄得清清楚楚，時間同地點！

無用，佔領果陣我係希慎見到有罪案發生，跟到個犯係 food court 叫佔領區班狗去捉人，點知佢哋話唔行得開，最後等總部派人出嚟等咗 45 分鐘，犯都走撚咗。

出去先換白衫啦

你有無抄牌，講明有責任會投訴？！

tbb除非唔出街搵料

lm

班狗真係無性架

狗先會恰弱者

溫和派有野可以幫手！！！
今晚出唔到去既，可以幫手喺Twitter開post同retweet有關反送中既野推到上trending等外國關注
記住每tweet(post) 都要用 #antiELAB #savehk #prayersforhk 哩幾個hashtag

好大機會超級城d保安報串博上位...

死龜
鬼唔睇佢生龜兒子!!

衰咩

讀到毅進炸 你想佢哋可以點

堆

好撚嬲

上次有棟樓有精神病患者持刀都係得三四個警察

得女慘?男唔慘?
含撚啦呢個時候就亂咁叫春
正一垃圾

其實應該唔關公海咩鬼唔鬼事 事前已經有人係大埔嗰fb grp到宣傳咗呢個物資站 所以唔係tg grp有鬼

班義務律師呢？

捐比慈善團體唔得？你送木比支那就得？

辛苦曬

出埋哂D廢留言
邊有人信你啊
3毛都比多你啦

推推推

我係今日係大埔搞物資站嘅其中一個學生
好多謝咁多位街坊，朋友嘅支持
捐贈左好多物資比我地
雖然我地未必所有人能夠到現場盡一分力
但係都希望出少少力，收下物資比前線嘅同伴
亦都好多謝咁多位係我地比警犬逗，比廢老插嘅時候仗義執言，令我地可以放膽繼續接收物資
連登有愛
香港加油

圖中學生仲有無事呀

香港人食撚屎 現場見到都唔幫手 靠d大人真係食屎

有冇人update下d學生咩情況？

dllm死黑警知唔知醜
幾個成年人圍細路仔？？？
雖然已經無事但係都好撚嬲

係fb大埔群睇到 已經走左班學生

大埔都有

加油

支那01記者 屌你老母

全部人冇事
比人叫收檔之後就改為交收式收貨

有冇理過啲學生感受? 好撚彩樓主blur咗張相 如果唔係就比你班仆街記者搞到前途盡毀 感謝樓主